［crazy Carrie] Homeland S7

睇咗ep1

條宅宅想中出carrie！

未知死字點寫

Brody = 為咗Carrie唔要屋企
Peter Quinn = 做兵做到弱撚智都仲做緊
宅宅 = 連兵都冇得做 （直到宜家？）

基本上靠近Carrie嘅男人係一個比一個不堪

第2集真係

Carrie個d勾引人既劇情
一睇佢望鏡就知又有受害者

原本以為佢真係低潮到俾人姦埋
點知個hacker一走出黎個樣

睇左四季棄劇，唔忍心睇男神Peter受苦

又有男人埋Carrie 身

Claire Danes個喊樣真係好難頂

一口氣追晒s06

個結局完全唔知做乜
Dar adal講中個總統有啲嘢？
Max同real truth無咗尾...

S7係延續呢2條線

頂唔順CARRIE既

都唔知點硬食今季

利申: 睇到最新果集.

Astrid同peter死真係⋯⋯⋯
屌～～～～～～

第4集

Carrie俾人呃左蝦條

剛追完第二季，有無人話我知Dana Brody會唔會死，好撚煩

重新開始追返先知peter會死

Brody 好慘
去左打仗8年
老婆同老友搞埋一齊

總統清算自己人好恐怖

peter